［整合］上水警員失控事件簿

上水有白衫警員突然於天橋上追打青年，並追到進入商場，其後該名警員又從商場跑出，追打另一名青年，該青年隨即險從天橋上跌下，幸好有途人和記者合力把青年拉起。
立法會議員尹兆堅一直從後追隨該警員，並親眼目睹經過，尹議員即時表明議員身份，及質問該名白衫警員執法手法為何如此粗劣時，遭到該名白衫警察用警棍打傷頭部，並被附近警員用盾牌推撞。

Pc2264 失控打人

片：

一名便衣女警沒有舉旗警告下向民眾噴射胡椒噴霧

仲有無？
請各位提供更多資料及圖片
以便日後提告

請發揮鍵盤最大既威力back up曬黑警既惡行。

Push

推

成個譚伯咁

呢條呀，制服咗係地舉晒手無口罩都照噴呀

我無野講

PC2264幾靚仔

搞到小妹想俾狗屌

點樣先可以令佢地上戰爭法庭

做左狗連人性都無埋

痴撚線推

有片需要整成gif圖可以搵我幫手
直接留低條link我見到就會去整

原片:

推到黑警死全家

sorry自膠 po多次

推上国際

更新**

7月13日 上水 晚上

防暴警察在大致完成清場行動後，在天橋上無故發難，突然大叫且追向一名16歲青年。青年受驚立刻拔腿就跑，最終被迫跳橋避開警察！

幸好當時有社工及攝影師將青年拉住，青年方可無礙。但警察隨即趕到將青年拉上橋並立刻逮捕，控以「非法集會」。

本專頁強調，及時救回青年的是社工和攝影師，並非後來趕至的警察；警察只是在攝影師將青年拉住後，將青年拉回橋上拘捕。

警察暴行實在罄竹難書。香港人根本無法制衡警暴，但又必須自救！請各位將黑警惡行，用一切可行方式公諸於世！

/
Facebook專業: 監察警察濫用武力

支持

警察已失控，必須解散警隊

Push push

黑警死全家

Cls

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

市民倒地後舉手投降仍然被警察朝面噴胡椒噴霧

用警棍不斷對沒有反抗嘅瘦弱的少女作出擊打

記者被警察打傷並拿相機

遊行人士被打到重傷 滿地鮮血

被警方迫至後退嘅遊行人士被後方警方用警棍打到頭部流血

3個警員壓住一個遊行人士 傷者身體抽搐 嘴角流血

一班警員突然衝落行人天橋在沒有警告下出椒和警棍狂毆示威者

警方用武力拘捕示威者，並多次以「差人做嘢」為理由，拒絕記者拍攝。

追捕16歲示威者令佢差啲跌落天橋 半身懸吊空中

議員勸警察冷靜 一野比人用警棍扑頭

女警突然對途人施放胡椒噴霧 但當時嘅情況係連對峙都稱唔上

無恥賤格的黑警

屌你老母

推撚爆佢 屌你老母

推呀

推
唔可以俾tvb再埋沒真相

黑警冇一個無辜

PC 2264 鄒耀佳 高級警員(輔警)

[緊急!!!!!!!] 沙田同以後既運動都同我收皮 dllm

入泥屌柒我 歡迎挑戰

佢唔係輔警黎 輔警係A

push

我冇嘢講

奉旨打人

班撚樣係咪傻撚左 議員都打

推1

推
有冇可能開個youtube channel放晒咁多條黑警濫權既片上去,推上熱門要全世界都睇到
如果可能落廣告就落到多過隻on9電話game

嘩

成班心理變態

一人一圖/gif
post上黑警啲fb post到
比所有人睇清楚邊個先係痴撚線暴徒
傳送門：

仲有打女人個段

迫到細路跳橋

屌條link會direct入個album第一張圖
用下面依圖link好啲：

靜雞雞抽記者水

可以做到D咩?

PC2264 警長喎 舊料?

勁仆街

無啦啦打攝影師

如果你做到既話
照#105既提議
開個youtube channel放晒咁多條黑警濫權既片上去
推上熱門要全世界都睇到

好主意！

up

推
多謝巴打整合

仲有條片係狂打退緊嘅女仔！

推呀 加油

Evidence-! assembles !

推出國際

應該整個文字+片backup drive,記錄返由9/6開始警方濫權嘅證據，最好標明時間知道當時實際發生緊咩事，對之後整民情報告同上court救人都有用

定係已經有人做緊有嘅話有冇link可以幫手整?

之前唔係有個黑警失控事件簿既 google doc 既? 可唔可以統一集中處理?

推呀屌佢老母

報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！

長期置頂 另求巴打back up

便衣 喬偉文
上水廣場天橋外
大叫：拉撚曬佢地，加揮舞警棍

打到人頭破血流？

咁搞法，遲早搞到好似外國示威者咁，掉汽油彈、腐食性液體（早前金鐘衝突已發生，以一敵十）等等

白衣警員胡亂追打示威者 及無故打傷議員經過

5:10:49

街招組

Lm

知唔知咩no.
有無片

睇完明哂警權點解大到咁

聽講便衣
唔知有冇片
SEE TG

cls

點解無人再提林鄭! 文宣組唔該幫手帶風向對準返政權

Pish

天橋事件求助&執到個耳機

無人理我
雖然對比人地比人打到爆江我算小事

p

唔好放過TVB

【行動POST】聽日(7.14)去沙田前，唔好唔記得去紅磡置富支持TVB馬明SHOW

We are watching you
死乞警
狗都不如

tvb不會告訴你的事

報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！報料俾民陣！

巴打可以報料俾民陣

真係好痴線

但係tvb播既係警員流血，dklm

其實起完樓豬底，我睇唔出佢係藍定黃。

麻煩大家將黑警嘅片全部backup

【拆局】抗爭陷入死循環

pc2264 發夢聽到讀粉嶺田家炳中學 叫潘祖宜 以前排球隊

曾經夢中係同學？

推佢老母

夢中係師弟 其實唔識佢 只係認得佢
深入嘅答你唔到
但可循呢個方向揾資料

推
發夢見到啲警察根本唔係人，求大家出手對付佢地

搵啲page/group 分日子宣揚下警察點用過份武力執法

自己出去追post 睇新聞
用自己既眼睇 用腦去分析最可靠

捉佢去驗下係咪take咗野啦！定係瘋狗症呀！

推

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

濕你人棍之後扮無嘢果下好笑

失控咁又點? 法律制裁唔到克警 你班港豬被人打到流血唔好喊就得

唔成立獨立調查委員會 唔代表唔會個別提告
睇路啦你

推到佢仆街死

大家幫手認下係咪張相最左果個藍衫

有少少似